有冇可能完全自閉？

24小時完全唔同人講嘢

Me always

24個鐘都叫自閉

自從患上抑鬱症，男朋友差唔多日日買糖買食材上嚟我屋企幫我煮飯、照顧我

屌你老味得24個鐘都上黎開post